ARK: Survival Evolved 搵巴打一齊玩官服pvp

如題
係官服新pvp ser同大陸人加墨西哥人組左個大部落
平日有十幾個人上線
有冇巴打想join

想join

留個steam id

玩緊一個星期單機 仲係覺好難玩 熟左隻game再入

好啊 識哂啲基本野都係好
btw巴打係咪pc?

好得閒
Btw 真心多謝